TVB一單新聞又成功帶風向

屌你地老母咩
DETAIL都無就屌哂鬼咁
想點

最新 勁撚多張超雄

屌那媽
突然之間好撚多張超雄

呢個ON9仔又俾一毛有位入

之後兩個國師FANS又將無食藥既國師POST擺上黎

屌
兩個鐘頭時間就成版張超雄
你話無一毛帶風向我都唔撚信

宜家等聽日佢出黎點回應 如果係真 一定屌柒佢

中聯辦洗地成功

仲要係TVB獨家料
之前先反TVB
而家就全部跟哂佢
同班19廢老有乜分別
要屌都等佢出黎回應先啦

我唔明點解有條友 每一次開POST都係陳雲轉貼
我真心唔明

屌
得TVB報本身就好撚鬼
毛EE之前先屌柒TVB
同樣泛民既張超雄做乜鳩會無拿拿報料俾紅底報

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

同一時間有個4000幾正評post

就係幾句無菱兩可既教英文 幫TVB洗左底

鬼到仆街

咁等多一日睇下
如果其他媒體報導一樣張超雄既草案
我地會開盡全力屌死張超雄

都未fact check出面就有幾十個post

咪係
如果有幾間同時報草案我一定屌柒佢
但係搵黎搵去得TVB報

擺明有組織咁洗版

有線新聞：
立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

CABLE都出埋喇屌

單次喎

7 21 7 21

唔係逃犯條例？？？

單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書

同陳雲講既修訂逃犯條例私人草案唔同

係唔係tvb假報導？？？

唔見其他媒體有報導喎？？？

係唔係tvb想分化？？？

快文宣tvb做假新聞好過啦，不過fact check左先

屌你老尾 一曰林卓廷 一曰張超雄 咪推再推

小心熱狗做嘢
無忘佔中時分化L

垃圾CCTVB做假新聞？？
我推到你老母仆街

突然之間咁多資訊既
大家冷靜D先 睇清楚先
如果難民之父真係咁做先再屌佢老母
唔好單睇2 、3個 國師quote 就屌

如果係真 好大獲

SOURCE搵黎搵去得陳雲同CCTVB
有線新聞出既又唔係個回事

晚晚2.3點都係咁架啦 一個內容推十個八個post
佢地唔悶讀者都悶啦

陳雲同熱狗關係 同埋忽然同一題目咁多Po 有古怪
分化L全面開工

i-cable version

[url]
[/url]

據指家屬致函特首倡四方案交疑犯 2019/07/17 23:15
有報道指，台灣殺人案家屬曾致函特首林鄭月娥，提出四個方案移交疑犯陳同佳，保安局表示與家屬聯繫的事情不宜公開。

有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

帶咩風向呢 呢單野咁重要唔通唔值得討論
泛民議員既一舉一動值得我地監察 而呢d唔係分佬
而如果佢提供既草案有漏洞 我地都應該出聲

一到凌晨又係咁!!
到朝早d人一起身 就會睇到堆帶風向post

單次個案方式

仲有人睇TVB?

討論之前係咪要FACT CHECK左先呀
得TVB報
然後陳雲即刻衝出黎屌老母
成個過程兩個鐘都無

然後有線出黎又唔係個回事

應該陳雲d垃圾弟子
呢條白卡癡線佬
冇食藥d文
屙屎個陣當睇笑話睇下就得啦

721見

兒登差唔多啦，睇野唔用腦好易炒車

正確
深夜至凌晨就係班三毛最活躍時間
因為係呢d時間冇乜人開post佢地就可以瘋狂開新post洗到成頁都係同一樣野
d人訓醒見到咁撚多post講同一樣野就會以為唔通係堅料
完全係計劃好哂點帶風向

分化L真係全面進場

分化撚1號

回咗一個po再睇 熱門啲張超雄多到嚇親
而家上個網都真係要思考咗先

Cls

成個熱門都係張超雄

CCTVB 必須死

唔好再比人帶風向，整到啲有用post沉曬

得罪講句信CCTVB新聞信到十足十真係要驗下腦

同意

大家唔好激動住
如果TVB真係報fake news
我哋係咪應該一齊去通訊局投訴

之前話好帶風向嚴重我未係太覺
比個單新聞搞到等 fact check 等到而家真係信了
一堆隔左10幾個鍾既垃圾 post 上返黎，仲要 p牌

有線話係專案移交
tvb隻字不提

fake news

陳雲條撚樣炒車後面連登仔通通撞埋一份
連登真係炒車之最黎

要人手置頂樓主個po
Btw 721見

AY成三個星期前就提交過單次性域外法權草案比特首辦喇
係林鄭龜縮唔理佢咋
呢家出黎帶風向分化議員同群眾？
大家記得我地係唇亡齒寒既關係啊
人地單次性域外法權記招我有睇都兩次喇
唔好咁易比人帶到風向先得架

成件事有啲鬼，點會咁快就有文宣圖？？

證明口講反TVB 大把人心入面重係對TVB有種信任

成班柒頭係到懶醒話單野唔係真，話得TVB報導點點點，又話陳雲乜乜乜……泛民黎嫁張超雄，泛民賣港係常識黎，我等睇呢班ON9炒車

張超雄話只同除大陸地區之外既地方進行移交bo。大家本身明明支持將送中修改成只引渡到台灣，點解依加屌曬鬼？

仆街
快撚到
一個鐘都無
一毛真係做緊野

先唔理CCTVB果段係咪假新聞， 定係有線果個版本先係真。 有一樣可以肯定既， 就係張超雄提出既修訂案， 係已經準備左好一段時間， 絕唔係一兩日可以完成既事。 試諗下， 由張超雄研究修訂，到寫做書面，到提交俾律政師， 再等律政師睇完， 再研究， 再同意， 我估冇兩三個禮拜唔會完成倒晒掛。 但點解從來冇人提過? 咁大件事點解又唔拎出黎大家討論下先? 要咁神秘咁進行? 政府又一齊咁保密? 越諗越鬼， 唔該張超雄快快脆出黎解釋下吧。 呢個moment過佢鬼唔鬼可能係言之過早， 但張超雄必須出黎交代一下。

無錯，或者睇下佢條條例先

炒你老母車咩
有線新聞出左啦
兩回事黎

有無日落條款先,如果有,我屌錯佢,願意道歉

咪撚瞓住
推幾個POST OK?

炒你老母車咩

呢個真 我覺得要出嚟講 然後 傳媒報 而唔係由有啲傳媒爆出嚟
好似AY 個域外法權都係一直公開講

唔理係邊個媒體報道
任何泛民入紙去做呢個議題
都等於係令法案馬上捲土重來
泛民唔應該自己去啓動呢個魔鬼議程
要做就政府自己做
移交唔到關大家撚事
你家屬自己諗辦法
求民建聯已經夠蠢
畀人利用咁耐仲唔知衰

見到個d post 大家唔洗復！唔該

根本detail都未出，咪咁快下定論
唔好因為陳雲或者tvb嘅說話影響

問張超雄拎佢條bill出黎，再屌佢都未遲

3毛係咁洗地

CCTVB + 支聯辦 你班傻閪弱智仔又中伏

啲一毛入埋黎消毒

推上熱門

慘在個個明知係TVB新聞都信

等fact check
睇住icable先

咪俾cctvb帶風向

姐係ay個啲都知？

721

真係要fact check 唔好亂咁信cctvb 報嘅嘢

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

風向自己帶返 熱門全部張超雄想點

佢地要出黎解話先知到底咩事

hahahahaahahahaaa

好明顯 洗地, 勁多 post

諗諗下其實都似張超雄會做嘅野 但連AY都咁諗?等朝早起身佢地解話再算 提防炒車

都唔關段新聞事嘅。張超雄嘅 track record 真係唔好，出賣義士扮大愛實搞維穩，不只一次阻礙抗爭者抗爭。佢係值得俾人屌到開花的。

張超雄一日喺度搞搞震，香港民主嘅進程只會俾呢啲仆街抽後腿！！

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

睇下啦!!!

張超雄一日唔澄清，水洗都唔清啊！
見泛民個名就攬咗先，見陳雲個名又屌咗先。
邊撚個係分化撚？！

同意
就睇埋個草案 details 先
不過，老實，我真心唔覺得應該係呢個時間處理陳同佳案
成個運動都點只係陳同佳案
仲有明日大嶼同其他問題
重申第五訴求，真雙普選

叫張超雄親自回應啦！最準確

咪就係
有班人要洗地 幫手推下POST

泛你老尾咩
我以事論事咋
得CCTVB同陳雲SOURCE就成版張超雄
過程兩個鐘都無

其實陳雲講嘅真係啱的。

利申：我係 P 牌仔，不喜輕插

張超雄 track record 唔好，冇計

CCTVB 報假新聞、5毛、3毛冚家剷

又入熱狗數

老實講而家得有線明報同CCTVB出黎
我會睇埋立場同NOWTV點講
如果真係修訂逃犯條例我就一定屌柒佢

等一等啦 明報都唔知可唔可信

明報紅底黎

因為見到張超雄呢三粒字就想鬧到仆街！！

佢已經唔係第一次搞搞震㗎喇！

佢成日都阻止抗爭者去抗爭！扮晒支時抗爭者實際虛偽到爆，你叫我哋點會唔火滾！？

利申：P 牌仔不喜請輕插

所謂國師 5年前 9 up 一輪, 搞散雨傘運動功不可抹

而家又再黎料

勁撚多分化狗
仲要信陳雲冇食藥尻UP

Cable 內容

單次啊屌你老母 成堆一毛係度亂up

Push

P牌

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

凌晨上連登要打醒事十二分精神呀

仲有明報啊！自己跟唔貼就收皮啦！
不過睇你都係想講埋明報係紅底。總之唔啱你聽就三毛帶風向。
點解唔係叫佢澄清，係攬咗佢先？
邊撚個有預計立場？

佢聽日會開會，睇定啲先

就係除左台灣可以申請引渡外，其他一切同而家冇分別

果幾張所謂文宣圖仲要唔係長輩圖
有撚哂背景插圖layer內容半夜可以一個鐘內交貨

Fact check 左先啦！

啲post又p牌又TVB都信哂

原來國師全面進場。

屌
我睇左原來係4月既事

CCTVB做咩而家突然拎出黎講

原來就係夜晚洗板既就係國師派

國師派 ＝ 連登午夜洗版團

一早block咗

明顯係死忠 但我見親就會負皮跳出
完全無興趣陳雲

兩邊都唔信 一黎報導太少 二黎張超雄有底 總之聽日張超雄一定要出黎講清楚佢

唔係唔畀你地屌

但如果你係聽咗CCTVB Source
諗都無諗過就信咗

唔該你聽日落街
搵個c9望住佢
再照下鏡
睇下你同佢有咩分別!!

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

呢D膠野我會直接無視
保持行車距離
佢點都要聽朝出黎交代

無辦法 好撚多新手唔識做fact check
完全無意識咁
同班藍絲形態一撚樣

唔好屌我 P 牌啦！ 真心覺得張超雄次次出現都冇好結果！

總之泛民再食人血饅頭今次一定唔可以算數！

《香港01》獲悉，除楊、尹外，有第三名民主派立法會議員，早前亦提出私人草案，建議修訂《逃犯條例》讓香港能與台灣作移交安排，草案已獲律政司發出證明書。不過，相關草案能否解決台灣殺人案問題，將陳同佳引渡到台灣受審，視乎政府如何回應。

推

大家可以唔信 P 牌仔，但國師講嘅真心係覺得啱嘅。

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

拿
我整理成件事
公民黨係4月25日個陣出稿建議修訂草案
但係唔知點解7月17日黨報先爆潘生回應
夜晚CCTVB就第一個出稿

即係話
張超雄點都要出黎解釋
又或者叫佢快D收返

如果時間線無錯加上計埋林鄭叫中學生出黎傾既話
政府想呃鳩班中學生拉一派打一派
拎個底唔好既張超雄做箭靶暗推逃犯條例
到時全部人就會針泛民同中學生
希望只係我陰謀論

張超雄 FB page 裡面嗰帖文好𨶙多熱狗汪汪叫。

政府依家爆出黎就擺撚到明想分化

而家學動仲要ON99設前提俾政府

好多分化撚...

有人清醒就唔成功啦
呢啲屎橋分化連登咁撚易咩
今時今日證明共產黨仲停留喺2014年

7.21 見

唔係
好多人炒車

炒車唔緊要
最緊要係有FACT CHECK
訓醒嘅人一齊推返FACT CHECK上去先

好撚on9

Pushhhh

希望可以搵人開個新post group哂所以0.3 acc出吸嚟等大家可以集中一次過block
唔好再咁容易比佢地帶風向

要入去屌醒學動叫佢地咪ON9

0.3好難捉
要心水清摸熟佢地套路

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

一毛又開ot

屌佢老母真係唔留意下都唔得
中聯辦呢幾日仲要搏哂老命咁
我唔知係咪真係有心分化啦
但凡事做好FACT CHECK同貨比三家先

我呢排日日都7點訓
一到點幾3點d post就轉哂風向

堅
仲要之後要返工訓得幾個鐘
垃圾0.3

假分真與假，請善用起底功能

分化走張超雄真係唔係問題！

佢根本就唔係第一次阻止抗爭者去抗爭。成日喺度維穩。

呢條仆街唔好成日走出嚟攞光環香港人先至會更團結！

大家加油！！！！！

P牌仔夠啦好嘛

如果要清算應該係事後
唔係而家

OK, 唔出聲了。

但張超雄真係好仆街！

OK OK.

721 見！

真相在此 咪撚俾三毛帶風向

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

一日有大家 佢地都唔會成功帶到風向

exact7ly
唉

凡事要FACT CHECK啦好無呀

屌你老母
陳雲帶頭分化

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

仆街仔
同一時間成班青山院友開POST QUOTE陳雲
我已經睇到6篇

Pish

tvb fake news都要fact check? fake咗香港人廿幾三十年喇喎

推啦

推埋721啲post啊

到到都有滲入
扮記者
扮遊行人士
扮連登仔

呢個post睇落嚟都唔少3毛

Tvb不嬲唔中立，tvb講得嘅，點都要查清楚

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

晚晚凌晨分化開始

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

又話擺睇TBB個個在度睇 屌

每日朝早一打開連登一定又會有新風向
推 721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

早block撚左啦

push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

辛苦尋晚班手足幫手擋住班三毛

推左成晚訓啦各位

又成功分化

721港島見！

因為陳雲教信徒都係分化撚

仲要quote 埋tvb 條link, view 數勁多，推埋上google result 第一位...

幫下手share 呢條有線啦

根本思維係藍絲，好難唔令人諗起5毛打手

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各有各做

堅持五大訴求

1. 撤回條例 不撤不散
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立警察獨立調查委員會
5. 立即推行雙普選

無論如何，無野可以動搖我地，冇大台，繼續堅持落去！！！！

同路人，一齊行，齊上齊落，不被分散！！

加油香港🇭🇰！加油香港人！

死撚開喇三毛

其實呢單新聞都帶到風向證明child登真係唔少無獨立思考嘅人羊群抗爭，實際上為乜而戰都唔了解

今時今日要認清楚邊d係敵人，邊d係自己友。
敵人依家開始急啦，重發放埋擾敵消息。

有乜事都好，冷靜d，停一停想一想再fact check下，唔好咁易比人帶風向。

721港島見

仲有班熱狗即刻狗衝出黎屌
摺埋啦屌你老母 屌同路人就最撚勁

點會信 CCTVB 講嘅假新聞呀！

唔好睇CCTVB 新聞喇！
今朝 NOW 同 CABLE 無依個報導 ！
CCTVB 假新聞！

TVB連登真係幾多滲透

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！我推得好辛苦！

信我，聽日就會變毛E

由佢話要出嚟暴動嗰下就唔會想佢係鬼

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

點2回事丫？解釋下，好想知

成班人係到鳩up話未必係真，依家發現係真，唔撚係炒車？on撚9

想問吓有咩分別？
定陳雲又有食藥？

佢落場陪陳伯絕食 點會係鬼

12:00 tvb出新聞稿
1:00 陳雲帶頭分化
1:30 教徒出黎洗版
2:00 有手足發現得tvb同陳雲source
2:30 有線個新聞稿係另一回事 同埋公民黨個草案係4月既事

結論 tvb帶風向 陳雲帶頭分化

我想知另一回事係點另一回法

TVB話張超雄修訂草案唔包大陸同澳門
有線話張超雄以單次個案方式移交台灣

好明顯啦掛

咁張超雄以單次個案方式移交台灣既方案唔係唔包大陸同澳門？同埋單次個案方式移交就冇問題？

4/6月既事而家先拎出黎講？
仲要佢篇野無講張超雄幾時提出

tvb入面無一個係無辜

_______________________________________

林彥邦：重覆一次，請不要打記者（包括TVB記者）

樓主答到未？

push

唉

唔係 TVB 帶唔帶方向，而係張超雄係真係會令到成件事彎咗

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

三毛警告！